[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 52

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

推爆舊po，新po馬上留名

兩個都面紅紅咁好可愛

突然又開左新po 既
留名先町教forever

留名

LM

鳩町lm

喂阿未見過
咁得意架咩

ig見到忍唔住cut個gif出嚟
好可愛~

雨宮留名

岩岩睇番basic町田真係好撚正連埋色調構圖型撚到

Lm

我差啲以為係安達睡衣

瞓醒拍臉Lm

今次到佢哋gurayura

笑死
毒撚都唔係今日既事啦

好正呀會互相cover成個cherrymaho都好有愛
尋日都突登loop番op ed追劇D回憶番哂黎

拍臉仔真係好Q

哇第一張Q到爆
點解咁細個條眉就咁靚
同埋粒墨去左邊

最近先知電腦讀唔到blueray但已經買左
衝動消費唯有買個reader睇未公開映像

寫真個DVD真係要睇
識郁既町町睇佢隻手同舔舔脷

單講呢幅都唔會係差啦你都未見識過櫻井翔既龍貓，森田剛既喇叭同堂本光一既聖誕老人
呢3幅先稱得上係畫家既名作

劇團圍內搞既畫畫活動
町田呢兩幅直頭幾靚添

劇團啲人畫畫普遍黎講都幾好

真係唔差，我畫功應該廢佢好多

題目係細個既夢想嘛
訪問嗰句睇到都笑咗

Blu-ray唔似DVD會分區，應該乜機都得

勇者鐘個title logo好似係sway自己design添

其實我覺得佢個四葉草畫得幾靚
啲線條好俐落
但下面隻螞蟻淋水係想點

我睇果陣都要replay幾次眼仔碌碌咁

螞蟻淋水笑拿左
果然骨子裡是鳩

lm 好耐無上水

唔知仲有冇人未瞓
有興趣可以click落去睇新一章

拎住掃把對長腳

呢個廣告好型但係佢咬冬甩嗰下又有陣鳩味

好認真但係點解要係冬甩

含住半個冬甩跑果下真係好鳩
但跳起又好型棍

聽日11點hkt有嘢公開

係咪有making睇

夜深時分又嚟更文 都係覺得自己比較適合寫清水
有興趣嘅人可以click落去睇

點解要停係呢個位咁吊癮

Hmv個運費真係好fake

咩呀番外有兩集架

訂多咗anan 2338 & screen plus
唔知仲有冇人想要 有性趣tg我

拎花好襯佢

搭單問吓有冇人會想要美st 平放

event張飛係重點

色調氣氛動作都係一流 豐田老師是神
有種星期六朝早既感覺 黑澤既早餐就係安達
一隻手放左喺安達條腰度跟住cool住佢唔比走

攬住隻公仔好Q

個樣好qq
對眼又好bling bling

好！撚！cute！啊！
好明教主一講赤楚淨係識講嘻嘻嘻好可愛

[長期頂置] 町田教tee同totebag開始接受訂購啦
由於可能有non連登仔都想訂埋一份所以唔加密了

訂購Link:

訂購日期: 即日 - 3月20日

基於上次投票，tee方面會整哂較多人投既3款
(1同2款設計較相似，但另外2款都係hhml所以用左yoyo machida)
至於totebag方面有4款比較多人投，最後決定整黑白2款+雙面設計

(按圖可放大睇設計，5b 有少少調整)

由於價錢係基於印刷數量，所以先一律定價為80蚊/件
訂購完多左既錢會全部用係7月町田生日應援度
絕不賺錢 等大家有野收之餘又有得課少少金
另外由於上次送禮團不服絲既畫作實在太靚
為左可以同町赤有同一樣既野如果大家訂任何一款tee+totebag 1set既話會送一張booklet封面既postcard作為紀念

至於點比錢，由於想集中D錢所以暫時只接受fps
code已經係Link入面 大家比錢果陣記得mark番你個名同訂左D咩

交收果度只接受面交，我地提供左幾個地點我諗都覆蓋到大半個香港掛
有貨果陣先再約時間 (所以唔好轉tg id住呀會搵你唔到)

填完之後你email應該會有份訂單copy 冇既就問下我
暫時諗到係咁多 有咩唔明再問啦
第一次搞D咁既野如有不足多多包涵
希望到時著出街果陣可以同大家講句町撚鳩啦dem beat就唔洗了

實物圖真係靚到想爆粗DLLM我唔得啦

多謝幾位絲打用咗咁多心機去整
好想拎住個袋周圍相認兼dem beat

辛苦哂籌備嘅絲打們
tee同袋都好靚呀

即刻填+俾錢！ 好期待快啲收到！

好正阿！！
町撚鳩町撚鳩！！！
町教萬歲！即填

期待喺街上面撞衫撞袋 大家對視會心一笑

多謝晒咁多位巴絲啊即刻填咗

✨✨✨✨✨✨✨💫

教主拍攝嗰陣要忍住咁耐唔怪得忍到變官方町

好正啊
感謝各位

感謝羊絲
幾多部電腦手機都唔夠換wallpaper

感激教友 出錢落廣告又出力整應援
到時街見到同款衫袋就dem個beat先

見到同款就dem beat好恐怖

真心要dem嗎

呢排咁多雜誌訪問就黎破產啦

18禁慎入

好小學雞呀佢

做乜9要嚇9 win仔

笑拿左出聲
勁低b

初町！

喺後面蠢蠢欲動個樣好戇鳩

教主都有小學雞嘅一面
上次同win仔叫醒season都好QQ

FB睇到教主又攞獎（年度）, 如果咁樣都叫平平（算命post話嘅）, 好難想像2022“爆紅”係點 （利申對算命Post有保留）

笑得好鳩

又loop咗幾次
佢嘅鳩真係由心而發~
錯重點，唔知係咪影緊劇照書

鈴木無講錯佢，個腹真係全黑
魔法劇組咁玩既話又睇到赤楚上目線同唔同既表情，可能玩慣咗添

好鍾意佢呢種qq畫法

好可愛

明明一開始勁認真，企到成座雕像咁

古川雄輝

以前淨係黑澤對安達點點點
而家直接講赤楚有幾好

推一推
大家考慮好就記得落單啦

痴線勁靚
即刻課!!!!

我又嚟獻醜 今次係嚟找數

話說我最近寫R18寫到訓著左

小弟不肖 唔識寫R18 第一次就放過小弟啦

買童裝size幫到你

又係取材日

可憐既教主
個日已經直衝到有40個訪問

CL LIVE!

Cl!

宜家成日突發live好正，但又好驚miss左

又好短咁完咗
唔知佢食咗d咩罐頭

得8分鐘

啱啱想開嚟睇就完咗

突發之餘仲好短,去個廁所都爭d miss左

Same 入去見到佢講緊byebye

佢wink個下cap唔切
好彩有mon住電話

但見佢精精神神冇穿冇爛冇再鼻塞塞冇病冇痛
卑微的教徒表示好滿足
頭先開comment恭喜佢受賞時，見到有條友user name係町田の彼女

d名改得咁羞恥㗎咩

上次都有10分鐘度，點知今次仲短，不過成日突發開live呢個福利都幾好呀 架車行緊好明顯係去緊做野車程中都開live可以俾我地見下佢，唔洗做望町石
利申：Apple Watch已開埋CL noti，但偏偏啱啱行開無攞電話，過左3分鐘先入去睇

冇咩內容嘅live
未食lunch
前後講咗至少3次洋酒堂第5集聽晚播
冇睇前一集可以上Tver 睇
一貫營業詞窮mode

我都見到呢個user 同埋「町田啓太女友」
仲有個韓國fans留comment話想同佢結婚
好羞恥

唉我都唔知講咩好啦，總之你地聽日記得睇劇啦下！
佢啱啱係咪有一次要load左先諗起陣聽日係第幾話？

係
ON9仔

真係笑左
明明營業中叫人睇,但要load陣先講得出

應該係之前青柳翔係咁say yes鼓吹左個個都問

咁你開續集未啊

為左奶人仔要犧牲成個亞洲睇第二季既機會我dllm三石

三石呢個狗公司
不過其實我覺得可能係因為教主拎男配 魔法師拎作品 而作品可以係導演去領獎

每日一推
推推推

如果咁應該唔會接泰國event?

教主攞獎新po

直播見過巴西意大利葡萄牙粉
町赤是屬於世界的
唔知關唔關事，但CS初放送即係拎住粉紅色公仔果啲訪問，全部得町田
主演嘅赤楚真係冇出過嚟，好奇怪

鳩鳩地就是愛佢既原因

被迫營業所以唔記得

教主mobile都更新咗，多張相同感言
話自15年前劍道大會後都未試過top
屌
想喊
加油呀教主

佢就醒呀，有得講真心話出嚟又可以拍拍蘿柚走唔駛再負責奧運呢pat屎

有巴絲口吻
蘋果記者真fans黎

風水嗰個係咪台灣蘋果小編
今次依個係香港嘅 所以唔同（？）

有冇護膚品牌贊助下

呢種燈光影相係絕對既地獄

都估到有人會咁剪

As u like個字有d靚

一碌到嚇一嚇
做咩鬼影到咁柴柴黑黑

係 紫紫黑黑

佢嗰個認真鳩（？）既樣真係越睇越好笑

All back左個頭即刻man左好多但對眼一樣咁bling bling 不過pat蔭前面個果幾條係想點

好似小朋友拎咗爸爸嘅髮泥蠟頭去grad din咁
廿幾歲仔仲咁可愛

其實呢個頭幾型呀

btw 乖孫po埋IG啦

唔敢去睇微博有無

2隻熊貓個姿勢

點解可以咁可愛☺☺☺

面紅怕醜仔

刑警蠟起個頭入去做卧底

三文治

點解西裝町冇人po上黎

岩岩想上黎講 IG張西裝町好拿正你就PO左了
不得了

痴線今日太多靚相衝擊

趁未有得睇第5話 上嚟更文先
有興趣嘅人可以click落去睇

倒數兩集馬甲町

Live

感謝偶然絲賜糧

睇完第五集唔明

根本呢套比我感覺係有3個主演
戲份都好平均

Cls好撚靚仔 好頹敗feel
一朝早睇到醒神曬

大家幫手share出去呀
香港地區 (見頂置)

台灣專區

哇屌第2張好岩做wallpaper

想做隻熊貓

呢張濕哂但係30歲赤楚見到黑澤同姐姐一齊揼雨走嗰度件西裝又見唔到好濕

WIN

如果抽褲真係
一野摸落個褲襠位

睇落似2張圖各自影

町田個樣

係喎Sor自膠..
冇諗過同場都唔合照

中內目線

求婚啦屌

咁平淡既求婚最正

封面都好正

我要睇真人版錫手啊屌你

睇到想結婚

好感動終於求婚啦，仲係戒指唔係筆
日文盲想問下內容佢地講左咩？
求下豐田老師唔好咁快完呀，想睇無限咁多sweet life呀

好癲有人幫佢地填埋結婚申請表，連作家同滑嘟嘟都有份，淨係差簽紙咋佢地
連結婚果日都要double date，黑澤應該想死

嗚哇哇哇想尖叫呀
係咪七年前就買咗

真係好感動
好想睇真人版戴戒指

佢地好sweet呀

平淡得黎好甜我鍾意

好癲
有預我哋cherrymaho民做証人添

正字特警
親媽個名
係豊田老師啊 （讀 ：禮）
唔係豐田

笑死
我都一直以為係 豐

+2
對唔住豊田老師

我真係笑左好耐 點解佢可以咁可愛

痴線 佢真係好天然

好似要自己向ig apply?
點解佢唔問事務所

豊田先生最高

cartier店員好閃✨✨✨

屌真係好on9

諗起之前台灣個畫家畫黑澤帶安達去雨宮間bar勁可愛
如果帶埋安達去買戒指

不得了

好想睇下集雨宮演技大爆發
但已經大結局

要挨到大河劇先再見到佢既新身影

條片耐到差d就唔記得佢存在
月底唔係可以見到佢傳聖火咩? 如果有媒體報嘅話

聖火有網上直播睇 但太多人圍觀會中止

之前見到呢個schedule
話3/31 日本時間 14:40-15:07左右

一齊出片拜年呢下真係推左我落rps坑屌
明明已經完左劇有乜理由會做呢d野

嘩！一定要set定鬧鐘，返緊工都要吞pok睇呀！

感謝!!
不過番工應該睇唔到live
等大家cap靚圖

聽日就係white day希望官方會派下糧

終於見到真身

跟隊膜拜
多謝大大嘅高汁糧

「雨」宮

美しい美しい美しい

嗚哇擔遮一定會痴到好埋

黑澤本身已經自帶聖光仲要有戒指加持曬死人

輕輕一推

本身填完之後應該會有份auto email比你做record
我諗住有貨期果陣先約你地交收咋

我過左幾日都未收到auto email 係咪再填多次會好啲？

呢個笑死
White Day黒沢整咗個1:1人形糖畀安達
食晒佢覺得好殘忍
然後安達半夜起身嚇親

CLS

呢個真係好好笑 黑沢真係咩都浮誇過人好痴漢呀頂，但點解佢唔係整返佢自己個樣送俾安達呢？
安達半夜見到勁詭異，個笑容笑到心都寒埋
咁甜因住會惹蟻呀

寫得好慢錯過咗白色情人節
然後又寫唔完點算

貓耳雨宮係第一卷特典
淺井先生真識玩

我會等內容流出先決定買唔買
不過呢個標題好吸引感覺唔似問番千篇一律既問題
唔知交換靈魂係指黑安定町赤

應該町赤啦都無出角色名

有冇人話我知而家有幾多本雙人專訪
多到亂哂

我地估下 今次可以點讚對方

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 53